［文宣組］記佳元朗個班係白衫黑社會 唔係白衫人

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推